有冇巴絲仲係灣仔港島冇屋企返？

小弟係會展果邊酒店有間4人房，有3個位, pm
我tg: work_in_tai_wan